千祈吾好gun禾

柏斯光輝 半場客勝
聖馬力諾 入球[4.5] 大
蘇格蘭 主客和 客勝

gun

先中一場
跟住一定豬

Gun

波膽 英格蘭3：0立陶宛

聖馬力諾又得咗

跟住一定豬爆

連中兩場都冇人理我

霉西成撚日輸大家咁捧場

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (383)

- 分享自 LIHKG 討論區 試下入黎 我幾buy你果句

岩呢句正

人地個頭識浸屎坑喎，緊係多人跟

我頭浸洗頭水得唔得

浸精液啦

咁算了大家繼續支持佢啦

難左少少

入黎波po啦 好歡迎你